[普京怒打插水狗] AC米蘭球迷討論區 61

Forza Milan

2017/2018球季意甲賽程：

2017/2018球季歐霸十六強：

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而milan先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）[/quote]

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏）
Komova_baby

追數區
會員:堅韌的腳毛(已走數) ID:28028 新名: 卡叔的腳毛

屌你老味， 上個po 已經無咗依堆垃圾， 你又po 返出黎

lm

禾專登

死鍠狗

你疤狗

呀， 張圖又幾靚

no

Milan have four players that have been directly involved in at least 10 goals this season in all competitions:

Cutrone [14 goals + 2 assists]
Suso [8 goals + 7 assists]
Borini [4 goals + 7 assists]
Calhanoglu [4 goals + 8 assists]
Andre Silva [9 goals + 1 assist]

傳米蘭市長好似話大國際想留聖西路
米蘭想另起新場

波叔越踢越後都有咁既數據

卡叔呢

找數未?

找了找了 等我幾日

有無卡叔仆街數據

各賽事夾埋30場 1559分鐘 4球4助攻

Lm

why普京

第一次支持盜清

利申 苦主

莫斯科中央陸軍

Akinfeev

As reported by Il Fatto Quotidiano on news today, the Dutch tax authorities asked the Italian one to collaborate for the investigation on Raiola. In particular, the Guardia di Finanza presented itself at the Milan headquarters to acquire all the contracts signed by Raiola from 2014 onwards. Then, those of Balotelli, Niang and the Donnarumma brothers.

The Dutch tax law asks Raiola (who says he does not have residency in the Netherlands) to pay taxes in the Netherlands itself.

傳到牛奶仔就成事

好少見英撚踢意甲

成事就好, 牛奶岩洗過Meyer
唔洗睇屌仔, 中場又硬d, 加上英人保值

英人出國

睇阿果場佢啲中場護波出波都ok
如果左中場係佢打 夾克勤應該都ok

Gattuso: "We always have to keep in mind that these games against ArsenaI did us good, but they've helped us understand that we still need to improve, gain more experience. Our goal, when we take the pitch, is to have the chance to play this kind of games again"

除左碧咸之外，有冇英人打過我糷

罰尻佢錢

正面撚

再下場已經可能係

玻璃人 用返拖拉機好過

Calabria and Abate are still out and unavailable so it's likely Borini will start as the right back again against Chievo. [MN]

今季冇傷過

拖拉機回家>>>牛奶>Meyer>>>>>>屌仔

不過牛奶依兩季無咩傷過, 阿記隊醫

冇大傷 傷幾日試過

怕怕 我地d人本身都易傷

唔怕, 我地隊醫勁左幾多, 你睇今季卡叔次次受完傷, 下場就即刻正選啦

拖拉機今季真係record 嘅傷係季初傷咗幾日
但今季都全勤

諗起個頭搥頂咁撚無力真係屌岀黎

所以用返拖拉機好d 費事又高人工免簽

拖拉機返黎打返上上場個水準

懷疑佢詐傷遮醜

佢係生命力頑強，好似曱甴咁

狼人嘅生命力
曱甴嘅實力

大家唔好Quote唔好理佢
感謝各位

今日先平復到心情

牛奶仔幾好啊

落阿狗面唔錯阿仙奴icon喎

有 我糷第一任隊長兼創會人士

OFFICIAL: The #DerbyMilano will be played on April 4 at 18:30

4月1號打祖

嘩西到呢
隔離街早我地一日仲要主場
我地就作客蛆

其實我地之前打國米個日子都係地獄賽程黎架啦，預咗九死一生

蛆狗4/4都要打皇

A minor muscular problem could force Romagnoli to miss Milan’s game against Chievo and also Italy’s March friendlies. A statement is expected from Milan after today’s training [@AntoVitiello]

Romagnoli will not join Italy’s upcoming training camp and will rest during the international break to avoid further complications

好可惜羅馬仔成日同國家隊無緣咁

Between保方唔是退出國家隊㗎咩

保方都好信既

Andrea Conti has been called up for the match tomorrow for the first time since August 26, 2017.

Probable lineup vs. Chievo (4-3-3): Donnarumma; Borini, Bonucci, Zapata, Ricardo Rodriguez; Kessie, Biglia, Bonaventura; Suso, Cutrone, Calhanoglu

[Sky]

Kalinic has not been called up along with Calabria, Abate and Romagnoli.

The decision to leave out Kalinic was a technical decision. He is not injured. [MilanNews.it ]

反卡黨崛起

Milan want to sign Boca Juniors winger Cristian Pavón in the summer. Milan are preparing a bid to sign him after the World Cup and will include Gustavo Gomez in the deal, offer should reach €25M [@LuisFregossi]

我想講打阿記嗰場撚撚係場邊起勢咁屌佢

call up咗青年隊個黑人前鋒

永續雲爺爺

唔係岩岩簽果個掛?

套現suso

送卡生去中超OK?

suso比人睇穿晒就過唔到人,又獨,再係咁撚廢有人出40M真係快D賣

好似成日傳中超想買佢

真 40M賣佢 再買返個突破力強既 上面講果個都好似唔錯

Reports Nikola Kalinic left out of #ACMilan squad v #Chievo not because of injury, but Gennaro Gattuso's decision

正式迷撚

屌佢老母個球頭槌我老母走去頂都入撚左啦, 屌佢老母正垃圾

La Gazzetta dello Sport suggests Gennaro Gattuso left Nikola Kalinic out of the #ACMilan squad for his attitude in training

十卜卡生罷操

迷撚了

華仔求下你打好D
一定唔可以比卡生番生

卡生一路好走

落地獄啦卡叔

卡連歷是咪近年我糷最廢前鋒

唔係
今次call up嗰個叫Tsadjout 喺青年隊打得幾勁

呢個好似幾好 之前好似都上過黎坐過

撚撚有幾嬲先會唔call up
之前都仲保下佢，而家就往死裡打

FM妖人

卡叔場上剩係識仆，踢落完全唔積極
個死人樣又似吸毒
依家連練習態度都有問題
躝喇屌
等ac華有多d上陣時間

馬特尼，廢托

搶到就正

廢托起碼睇到鬥心

切切？

屌佢好似高分過silva

馬特尼廢啲

The reason for Kalinic's exclusion was the unwillingness he showed during training, likely after he knew he wasn't going to start against Chievo (the bib was given to Cutrone) he trained in a mild way

抵撚死垃圾

reddit 鬼佬可以點撐

BTW , 梅沙做咩呢?? 羅馬仔傷都冇正選既

大牌到，當自己伊巴咁
依次自爆， 抵死啦
雪到季尾死去中超啦

因為佢係亞四

卡叔明明係中超正選料，你條撚撚唔俾佢踢正選，梗係要發脾氣啦

未知

中超都唔要啦講真Modeste果啲都勁撚過佢啦

小心啲用conti，唔好再傷

告仔有冇機落場呢

應該都係見打基爾禾先CALL UP, 我諗領先得多先出

如果第時長留一線隊我地可以叫佢殺豬

呢個黑人打中鋒/左翼 現時p隊入波最多之一

Dias同佢應該上黎坐多

最廢我唔知
但我最憎既程度一定上榜

柏得住黑蒙

最好場場唔入大名單，逼佢去中超

更加證明華仔態度真係好好
永遠都唔放棄，絕殺個球真係咩條都吐番出黎

reddit迷卡教

Squiliamfancyname 2 指標 6小時前
This screams of bullshit, but sure get out your pitchforks because you already dislike the guy. Have fun with your bitch fest.

佢,查漢同波叔真係好專業
水貨無放棄, 睇佢twitter成日貼正面嘢, 訓練同Gay嘢
查漢無得出, 練到自己大隻左操返起態, 攞埋正選位
波叔打咩位都得無怨言, 出親都搏盡

卡叔?

是鳩但
起碼之後都應該唔會再見到佢

懷疑係佢D克羅地亞同鄉黎

鬼佬迷卡言論

係舊米蘭，佢後備都未夠班呀

沙拿又入4球...皇馬應該買硬.....等利記回購SUSO..

蛆終於識和波

難講

始終撚撚都鐘意擺佢做正選

沙拿嗰時係羅馬有咁犀利㗎咩

on9

我蘭太廢
送佢去同懞撚團聚

如果卡叔真係咁嘅練習態度，仲唔俾馬隊屌爆咩，隨時雲邦美打柒佢添

舊米蘭條中場餵波能力咁勁 點比

睇咗佢反口篇嘢 廢老阻住班細嘅上位
做得蛆狗真係零捨狗

放個派路係佢身後咪又係入唔到波
之前歐霸水貨華傳比佢個球連起腳都做唔到

衰啲講句
仆又冇仆得好似巴神插水零水花
高得黎個閪頭又唔撚頂得
又慢又唔撚大隻
真係除左下後腳都唔知識啲咩
仲要係唔準
我搵返柏仙尼返黎仲撚勁啦

我哋仲有lapadula

正選陣容和護級隊

高普好識用跑狗，不過佢今季啲把握力都好勁下

個鬼佬真係懞撚

安答有買斷好似

餵波還餵波，入波還入波

把握唔到餵幾多波俾佢都係入唔到波
我平時踢波就係咁所以成日俾人屌

我就唔信會買到啦

起碼以前隊米蘭你食唔到 條中場總會餵到你食到為止
但而家條中場千辛萬苦先造到一個機會出黎

最新傳話好似會再同Suso 續約 順手取消個違約金

點躝
黎緊暑假強制1500萬買斷+12萬周薪
source: FM18

咁拿柏杜拉級數未夠打豪門既
其實佢係好啱打李斯特城果類

唔係25m咩

佢條垃圾好貴架大佬

印象租金抵咗一部份

係， 費倫就係依度爭持左好奈
費倫唔肯先借後買
FM要先借後買同減價
拖到最後巴達積唔賣， 一蚊都唔減
借比5M, 買比多20M

PAVON 左右都打到

Conti 可能係今場下半場後段後備上拎狀態

希望早d領先2-3粒
可以睇下Conti, Dias/Tsadjout

真係諗吓好啦
我蘭最叻潑冷水

2-3粒真係唔敢諗
上場打熱那亞都要絕殺1:0

熱拿亞個主場不嬲都食住米蘭
希望呢次主場可以輕鬆贏

咁有自信,,,,,

喱個好似好搶手.....

卡連歷有冇職業道德, 一月有中超offer又賴死唔走, 留係度又hea

上半季就係基已和幫蒙帥吊命

保方其實踢夠未
好心退就退啦

其實佢1月走咁筆轉會費係費倫袋定我蘭袋

應該米蘭先買斷 再賣

係囉 米蘭撚......

佢好似返工果D老屎忽 賴死唔走

暑假嗰時佢都喺費倫罷訓
嗰時費倫唔爭氣 逼佢坐一年嘛

可能就係知有問題都照放俾我地
之後SET場數逼我地用
再等佢敗家,咁咪拖低我地成績之餘又用左冤枉錢

卡叔傾好曬人工同轉會費臨先罷操迫費倫先借後賣
比費倫撚左兩個月， 最後3-4日先罷操表態之前一直唔出聲， 佢明顯唔care轉唔轉到會

人地億萬神鋒都一早夾埋經理人同拖記老細講數

蒙帥條撚樣話一定要， 仲場場出

求你唔好燈呀ching

佢無講邊隊輕鬆贏既

今季$$$無咁shape，但俾perin踢都好啦
唔知點解友賽都爭住踢，上左神枱咪算

比d後生見下世面啦

見好就收啦，原本出面仲有堆人respect 佢，而家開始覺得佢賴死唔走，變過街老鼠了

利申:一早想佢退啦，搞到意人龍門無得上位

大家唔好QUOTE唔好回佢

森多頂住呀

是但拎一場攪個大榮休慶典俾佢算啦

有冇人睇隔離街

燈

已輸一粒

頂, 即刻笠死個龍

整多球12碼

巴打們正常發揮

係我衰

話口未完又一球

頂

條友太貪心，想響神枱受人拜耐啲。但呢啲野物極必反，出面都開始有呼聲話佢死霸個位唔肯放

向好方面諗 如果今場米蘭贏到安答咁森多就難追

Ching ho ball!!

米蘭今晚輸撚緊
告仔水貨食白果

幫幫手同對家打氣

冇啦 森多自己輸到亂晒

亡羊補牢

森多點會追住, 隊垃圾拉隊返歸啦

應該話國際打得好好,大炒硬森多

費倫巴燈撚到

大國際一陣入多3粒零封森多, 後上奪冠
國米加油

血案 .....

E卡迪
3球

半場戴帽

456

森多成功幫隔離街期機

我成功幫隔離街起機

我對一陣場波
表示不安

靠你找數, 破我神燈啦

國米番生?

真係入多3粒, 我頂呀

樂觀諗，如果今晚贏到，叫做拉開六分

快啲祝米蘭輸7：0啦

今晚唔駛睇

我今晚國米Fans
森多輸幾多, 你地米蘭輸兩倍呀

下半場一黎又輸一球

國米刷數據

留意到懞帥聯賽又輸

嘩國米

森多血案

華仔

ACMilan XI: Donnarumma; Borini, Bonucci, Zapata, Rodriguez; Kessie, Biglia, Bonaventura; Suso, Cutrone, Calhanoglu
Subs | Panchina: Donnarumma A., Storari, Antonelli, Conti, Gomez, Musacchio, Locatelli, Mauri, Montolivo, Tiago Dias, André Silva, Tsadjout

沙膠儲咁耐氣唔知今晚點

Leganes > 獌

請大家回覆前請留意用戶名

梅沙

Welcome back

有無咁準呀

好心你就幫自己起左機先啦

支持基爾禾大勝我蘭

睇10次笑10次

早場波9成西. 唔使諗

真係入多3粒零封森多
六合彩又唔見我中

雪咁耐應該未解凍

到底費倫伊巴勁D定食屎唔找數既影響力勁D?

小弟甘拜下風

認輸就找數啦

宥無LIVE POST

acestream://280dde74908841dc589aa6c3f2bf8c4154313988 [HD] [1920x1080] [MATCH FUTBOL 1] [RU]

acestream://39e9602593aa19951abec38d6c573260bfa72687

有無唔係ACESTREAM

MYTV

開波, 米蘭受死啦

查漢長期係屌仔身後出現

我開LIVE POST?

OK

無人想我開掛

假翼真中場
同
假中場真翼

先前都講過

$馬 差D助攻
屌你老母

克勤
隊草

怒屁

屌你老母,今場suso咁撚多傳波嘅

Goal!

怒屁呢 下夠定

屌仔

傻邦

下季puma一定係印罰球王

力架同克勤好似好FD咁
一齊跳ON9舞

上個post邊個話食私家雞
準備binc

好似有人見到隔離街大勝，話換個角度諗同森多拉開6分差距

btw改名賀bb復出

唔止㗎

仲發夢見到有人話抽到國家隊mode沙膠

早場食素

不過以後唔好再怒炒XXX啦

有驚無險又一場

罰抄王高ching

又可以見到高清手靚字 諗起都興奮

依場完全證實左VAR有幾重用

真心要出多d

點解我地呢啲霉到咁既球隊都有人入黎搞事架

條友無差別攻擊

考慮梅沙轉打防中不如

啲人出到去又唔夠人砌 年年二奶咁咪入嚟搞下啲垃圾囉

咁慢

講真今場球證都算係咁 會睇var 平時嗰啲睬你都傻

8 强又要比皇馬姦

諗諗下應該最後10分鐘屌仔換莫利同基爾禾班仆街鏟過

仲有卡叔人像畫

捱夜陪睇波點知得個吉

見高清成日捨身為我蘭 我決定幫抄references

畫華仔條氣都順d，畫卡叔拎黎打小人咩

抄完寄比卡叔， 可能卡叔會寄件簽名波衫黎

而家最緊要作客阿特蘭大唔好輸,就可以保六師弟位置

等走數

第6第7好似無分別

六有歐霸，七無

再拍片燒柒咗佢

拎去燒

5,6先冇分別直入分組賽
第7今年改制要打多3回合外圍賽即6場波

意杯好似都送霸氣杯位

班賭撚輸錢接受唔到我地啲人技術咁差

我地又唔係咩班霸，想我地啲人有咩高質素喎，打機禁個制就一定斬得到入禁區架咩

真係要正正經經出返個右閘
右路成日比人姦

意盃我地同蛆決賽,我地嬴波就直入分組賽...
輸就直入位俾第6...外圍賽俾第7

最好左右都買

射12m 條傻西 收皮食撚屎啦

CONTI應該有排都未得，頭先跑向球迷嗰時佢跳都唔敢跳

梅沙身體對抗好勁 大隻過Kessie
羅馬仔實睇到lam lam 脷

直接block
唔好覆
多謝各位

輸咗幾多呀傻閪

你都係去買番啲強隊啦，我地呢啲垃圾隊唔啱你玩架啦

啲人真係輸到傻撚左
肯定又係啲剩係睇數據買波既傻閪

睹仔

仲要係睇10年前數據

右閘卡拉經驗不足， 波叔係頂更， 干地狀況不明， 阿隊嚴重退化
左閘就RR一個， 尼尼老化

臨尾爆完傳俾查漢嗰下好型

睇意盃
今年第7有

一場撚曬祖狗同班賭仔

好似硬過今場個黑鬼達， 今場黑鬼達底線得位都輸到瞓係度

最好嬴蛆啦 唔係就要力守第6

兩次告仔都跑到身邊攬

特殊癖好會員

希望佢好似華仔咁拎返個第一後備返黎啦

手勢咩意思

真係唔明梅沙衰乜
出沙膠都唔出佢

祝你以後賭錢都輸錢

迷華黨

2場拎6分

原來國際賽之後連打兩場大戰

水貨華： 卡連歷你睇下

防空差
好似係

AC Milan coach Gennaro Gattuso has advised in-form striker Patrick Cutrone to "find a beautiful boyfriend and make love"

估唔到佢同告仔咁fd

好想整番件ac華波衫 迷華了

卡叔依家應該搵緊下家架啦，得罪教練仲要直接頂佢果個有貨交

Even Corriere della Sera, after (lazy Kalinic, and Gattuso does not call him), confirms that the episode occurred yesterday at Milanello was not the first. Kalinic, on other occasions, had appeared lazy. So much so that Gattuso had already warned him: "Move your ass or I ...". Yesterday I knocked him out: "I have not seen any commitment..." Divorce in sight between Milan and Kalinic.

Source: Corriere della Sera, Milan news

下季華仔唔走 我印佢！

又調晒啲gay佬出嚟

直落打埋西瓜皮同拿仔 所以係四場硬仗

改左架
原本係girlfriend

其實華仔控波再分係ok, 而家前場係差個有速隊有突破既翼可以一野落到底出波，Suso下下都再cup 返左腳再出，一來慢左，二來前鋒唔係咁易食到，如果Suso 賣到好價真係換個有質素既翼返來，進攻可以提升一個level，華仔就可以發揮好好多

右閘俾多啲機會卡拉好過啦
何況仲有干地喺度
反而左閘RR 太慢，又keep唔到上半季嘅狀態
要買返隻快閘輪換

賣去西維爾畀佢同飛機團聚好過

係 仲可以加快個反擊推進速度

好多時Suso如果直接傳中仲好

人哋懵撚R聯贏19000
係我地唔識嘢啫

但係今日西甲又輸

告仔ac華搶點都唔錯但冇人識出靚波真係晒咗佢兩個

人地頭四無望，留力歐聯

克勤打中間會唔會好啲

神調動嬴摩佬已經夠HIGH到下場歐聯為止

西維爾劍指歐聯 蒙迪拿:西甲不值一提

MOTM 仲唔係克勤

allin 咗r連
聯賽收哂皮

鳩笑.jpg請出場

Move your ass

對C華同露股既感情覺得可惜

希望黎緊既時間告仔可以好好珍惜C華

想睇你打右翼
我諗冇人用先冇放克勤打中間

你地做咩又得罪性狗呀

佢而家打個位其實ok, 係rr 太撚慢overlap 唔到，所以佢都無得比落去焗住下下出返大位射或比橫，但佢用波合理過Suso 好多啦，我覺得郁Suso 好過郁查古

要踢國家隊球員

BONUCCI
CURTONE
屌仔
老馬

卡生

查漢

沙膠

高美斯

RR

隊草

BIGLIA

有冇漏?

查漢似係移情別戀左Kessie
頭先比班仆街圍水貨仲擋係佢前面

C華

唔係上場入左球應該唔駛去

葡萄牙賓洲馬點會唔選

牙朗接班人

人唔笑狗都吠

手球果下冇傳比施華

唔係呀博佢打國家隊打好d賣個好價

提子中鋒咁多年都咁濕9睇下點

查漢

干地出得返都唔係冇機踢352

水貨踢國家隊通常都要讓比d大佬
依樣可能係佢侵略性不足既原因

而家都係433 / 442 算

艾達歐國盃決賽入波

屌仔真係要雪下

最重要係打國家隊練波果陣跟牙朗學野
而家隊波係得前鋒無老師

今場唔知做過D乜

442啦

古仔國家隊跟邊個學嘢

克勤大位射波頂級水準

比洛迪

唔想扯盡告仔施華 查漢都可以擺ss位三人輪換

音樂比利

Hi花少少賠唔起喎

賣走卡柒 平價買巴神返嚟都抵玩

肥佬：巴神一億

無計佢有時又後上入到波，而家後備人選又無人頂到，可以用白蒙但佢又係鳩起上來仲衰過屌仔，你係撚撚都無得揀

都係得返意甲呢條線姐 都唔洗點輪換

炒左肥佬先可以入門口

10m比洛迪

拖記水貨 不了

反而想知而家loca咩定位 搞搞下冇左位置 唔用佢打防中 可以試下擺左右mc 做下副手吸經都好啦

贏波，正

隔離街伊卡迪4粒

國米咁能勁,遲D打吡輸硬

國米加油

49.701 spectators attended the #MilanChievo game today at San Siro. Income = €1.091.824,95.

話比老淫蟲知 肯加大投入
肯定有回報

Fassone: "I'm very sorry for the derby timing, we wanted the derby to be played on April 25 or May 1, but Inter didn't agree to that."

緊係啦，直接競爭對手，明知你地獄賽程，點會唔落井下石

AC華都俾人解封
下一個真係想係梅沙

依家無正常出到波既右閘波叔少做OVERLAP
變左力架落底出波
有幾次都幾好效果
SUSO 右腳出波過多個夏季應該都會好好多

拉素失分

但係我地黎緊幾輪應該拎唔拎到分都成問題

牙朗入4粒
希望可以過兩招比華仔

講開又講，琴晚Suso 又正常番，
變左助功mode , 左腳出波幾好，
右腳重出幾腳靚波，有球水貨頂得差。

佢同克勤重會左右大轉邊，
兩個都好準

PS. Suso 有價好賣，換番個穩定突破球員

個別都話賣蘇素買過個勁啲既，一出一入都係解決唔到無後備無輪換既問題

其實唔經唔覺，水貨已經係米蘭入左十球 ，多廢卡一倍有多

我正式成為迷水貨大軍嘅一員

非gay

望落告仔同華仔都幾襯
打多幾次442應該可以成為一對

加埋屌仔

屌仔真係有價好賣, 場場下半場都開9射MODE

克勤比啲波有諗法
射波又準

上半場有球佢同古仔一個眉來眼去
古仔一入楔，克勤就斜傳放入去
其實個波幾到位
不過古仔比兩個人夾

不如賣晒全隊踢華仔一個好唔好？

Suso 屌仔問題係扭太多
好多時Suso 一有空檔就應該即刻傳出去
有幾下係明明佢拉到空檔可以傳中 但佢都扣多下想去

由卡生件事睇得出 撚撚對態度真係好有要求

Fifa我都冇用到卡，用返華打正選

呢次真係要多謝卡生自爆讓比華仔上位

Fifa卡生同屌仔好難用 唔識用

Andre Silva: 'Adapting to Italy'

Andre Silva believes he is finally settling into Italian football with Milan after two goals in his last two Serie A games.

The Portugal international hadn’t found the net in the league at all until a last-gasp winner at Genoa, but he scored the decisive late goal in a 3-2 victory over Chievo today.

“I am happy for the goal and the win,” Andre Silva told Sky Sport Italia.

“I’ve spent a lot of time on the bench, but I am young, I have to work and try to score for the team. My thought has always been to stay here and do my work at Milan.

“Everything changed here, as it’s the first time I have left Portugal. I don’t think the cost of the transfer fee weighed on me, but I did need some time to adapt to a whole new country, league and team.”

態度同卡叔差幾遠
等告仔令你融入意色風情啦

撚撚同飛機佬比仲多機會卡生
但佢下下自己把握唔住

佢條撚樣獲獲坐定粒六咁撚樣
獲獲打到屎咁都有正選

呢獲抵啦，雪到佢季尾佢嗌走架喇

賣去中超

“I’ve spent a lot of time on the bench, but I am young, I have to work and try to score for the team. My thought has always been to stay here and do my work at Milan.

下個到卡叔but he is old

捨身救我蘭

睇得出邊個係反蒙邊個係撐蒙

suso未必一定要賣既
打下後備都得既

而家佢邊會肯打返後備同真係放佢後備又可惜

等皇馬買沙拿就係時候

右閘試下梅沙好過波叔，波叔d傳波同overlap好差下

suso 最近好返d，仲有希望

主要係佢扭過完人果下加速速度太慢 人地一回身就追到佢
同RR一樣

但佢腳下個頻率唔慢

如果咁他首
仲要低頻率
應該同派路差唔多快

Suso 先24 歲, 仲有得救
撚帥捉佢去禁室調教下就得啦

下下賣正選，咁隊波進步極都係正選陣容有提升，後備輪換繼續食屎，賽程密或者地獄賽程都係頂唔順架喎

新浪終於有j文

卡生真係同現實一樣咁垃圾
屌仔禁區頂遠射成日入
古仔能力唔高 但係fifa入面又係跑位好靚 成日入攝到
華仔無古仔咁好用

仲有遍講波叔

波叔真係正正經經打返翼既後備算
除左勤力就咩都冇

尋日失波都係老問題 兩側中場對中間協防保護不足
加上波生打右閘位置感問題 不過唔要求得波生咁多

唔係d人傷晒都唔會出佢，右閘邪到

佢一定要改變佢打法
已經比人睇透哂

AGREE

撚撚唔好再玩鳩佢啦, 又玩鳩埋我地

國際賽完後先打祖隔幾日就打吡 兩場比人456

保住R霸已經滿足

佢有幾下即彈幾爽 如果夾到告仔施華 佢d扣大位急勁出波都未嘗唔係殺著

果下係好出奇不意
但唔係下下隊友都接應到
同有時佢為咗快出波 冇點控制落點

可能係連續四場都俾人四五六

前面兩個前鋒走位都唔差，平時練波有夾下戰術，都會有意識接應既

rwb 有三中堅，失咗位好多時可以靠回追
打rb位置感同意識差真係好危險

告仔走執雞位，華仔走頂波位其實唔錯
佢啲內彎波頂到入左九成

兩個都有意識去捕佢d出波 所以話夾到就係殺著 對面難防

仲有搵過個十二碼劊子手啦

水貨出黎慣左之後， 同告仔已經令基爾禾後防陣腳大亂
亂到水貨果球竟然可以咁樣走甩佢

屌你基爾禾， 成場茅到仆街
明明之前主場都放曬水比蒙帥

suso都賣 你唔諗下隊波d進攻套幾咁差有時破密集都要靠佢絕招 suso再多d配合再進步到比傳比傳已經好好j

其實夏季轉會嗰時我地都係諗住中場係咁送中長距離既直線俾前面，不過最後唔知點解班友死都要扭黎扭去之嘛

有球華仔都差少少
個球其實抵屌

除左今場之外都好獨wo,肯改就話姐

果球跳早左 不過靚仔當無數
如果係卡叔應該比人屌到上天

暫時黎講真係唔賣得翼，你諗下尋晚場波，完全無後備可以換出黎

查漢打屌仔位， 左邊有隻快馬就有可能有中長傳睇

基爾禾今場護級壓力大

水貨都叫頂到
卡叔仆左起到啦

想揾我蘭起機

有一兩下其實漏比屌仔頂會好少少
不過告仔同華仔心急係明白

屌仔係度屌， 水貨唔鳩理佢走返後

其實干地好返可以試下打右前
反正舊時佢同基斯夾開右路，而且佢踢法本身都偏攻強於守

屌仔應該射少幾球

未即係上場對阿妓咁

仆街，依d文j 咗幾年
次次睇完好有希望，但過一排隊波又食咗屎咁
有得j好j

有球水貨告仔跑係佢前面, 左邊有查漢, 右邊空曬Suso上緊黎
條仆街諗都唔諗攞波即射

賣人都係有替補既前題下賣啫
你試下而家隊波無左suso，右邊變波叔睇下會點

屌仔定位就係鳩射同埋禁區接應，唔駛指意佢會造波

最需要買就係屌仔替代品 kc後備 一個LB

基爾禾個長青中鋒係咪退左休啦？

上半季蒙帥死都唔用查漢, 用波叔打左翼果排我蘭區幾壯觀

我覺得屌仔琴日果場成場駁腳比查漢 or 轉邊比suso 個打法轉晒但始終d 企位太前太鐘意搶點，搞到有d 不倫不類

閘，中場，翼，講到口臭

季初Reddit反查漢果班收曬皮
之後到清算迷卡黨

433其實有屌仔搶點幾好，但如果前面有告仔加ac華就唔駛佢

有幾下都係，告仔克勤華仔佢全部屌過
但佢次次個位都係遠柱果度，人地前過你緊係射左先啦

季初查漢仲易仆過卡叔，但今場睇到硬晒

季初帶帶下波都會跌

但佢跌得黎又好快彈起身
有時仲地堂腿過埋人

今場比基爾禾重點招呼都頂到， 仲走去熱血飛鏟返人
尾段比人圍面不改容仲想郁手
比雲爺爺黑B調教完唔同曬

Pellissier仲係度 ，尋日有後備上場

查漢我開頭都麻麻地，但佢視野係近幾年米蘭無既，
不過再穩定d 就可以做隊內核心.但呢加始終最尾果腳麻麻.

佢遠射全隊最靚

屌仔d遠射

同意，Suso 係中遊球隊可以做核心，但佢去唔到歐冠級數，一場勁一場屎永遠上唔到去除非下季突然開竅

射觀眾

都算百屌成才

其實睇下撚撚開唔開到佢光
就算成隊既打法黎講我都仲對撚撚有d保留
但難得佢鼓舞到士氣又唔係太捨得換第個教練

態問題姐,佢之前好似停左半季無踢

可惜而家隊米蘭仲要靠佢

暫時我地仲係歐霸級數，條水喉又唔知係咪keep住開，賣完入返件差唔多質素又要夾過，一動不如一靜

所以唔駛但要搵個有能力衝擊正選既快翼威脅下佢同屌仔

唔駛賣*

suso算係咁啦

所以望開到佢光好過
喱d就真係睇教練

比撚撚教到一季半季好過
大前題係可唔可以棄左卡叔

先前睇過篇報道講Suso
話Suso 係一個好球員有能力

但要帶米蘭再上一個層次就唔係佢一個可以做到

其實我覺得干地既後上能力幫到佢

屌原來入歐冠盃果隊基爾禾已經係2001年既事
歷高達利 哥拉迪 文費甸尼呢隊

其實而家兩翼太慢 如果其中一邊有一個速度高嘅另一邊會好啲

上季下半季有爆佢係左路高速上落
而上季上半仲有未傷前嘅屌仔

喱個當然,但依家無快翼既時候就講互補既姐

干地落底,suso early cross咁樣....

巴打岩呀

如果係卡叔頂真係比人屌到仆街
未見過一個球員一黎就已經開始比人屌到仆街
馬生都無咁威, 因為場都未出過

鬼佬識閪睇波咩

如果係哥迪奧拿suso 一定成才
所以都係等撚撚幫佢開光 屎達0都要一季時間 如果suso要季半/兩季時間都好合理
24歲姐

咁又唔係 馬生黎果陣我屌得仲勁過卡生

有錢不如買返屌老虎
幾好用

卡叔未黎比費倫撚緊果時, 已經屌定
名都改埋

不過唔知會唔會買老馬面阻阻
o個陣屌老虎like笑$$馬張圖

下季Dollar老馬都唔係度啦

爆佢呢種又唔算難搵 只係真係要補呢類型

btw拉素和波

唔關我地事

我認為快閘係現代足球基本配置 有冇人同意
有RR係度基本打反擊同拉邊主攻球隊都係食塵
唔洗快到比歷連咁 但都唔好慢到成個阿伯咁啊

其實要suso冇咁鳩
一定要有個用到波係隔黎幫佢
力架下下都係衝鳩左上去做最後一腳射個波去觀眾席就完左攻勢
我係suso都自己射落海算啦
正如有查漢洛古係呀屌隔黎
都多左互動
唔會下下咁鳩
到最後最好就係查漢洛古打返攻中
力架企返後幫隻防中
買隻左翼爆鳩人左邊
咁就限制到suso用少啲波

話說上年買人係咪矇帥話事 定係金主話事

飛機佬有份一齊傾

傻邦，卡連歷咪佢話要買

邦隊好似係個經理人打比米拉定飛機佬主動推銷

拉素係我地前一名....

爭國際5分,爭拉素4分

打多兩輪咪唔關事

而家目標係前4，打完個兩場就目標意盃，打完意盃就保六

點解拉素唔關事 爭4主要對手之一

我蘭咁廢點爭四

岩

黎緊都惡搞
祖記lead 住拿仔兩分 實想贏keep住個優勢
大國際 打吡同保四6分波
西瓜皮 護級分子
拿仔 需要3分追住祖

打比幾號踢

邦隊我相信世上任何一個領隊都會要架啦
卡叔真係睇唔透，買完又唔係識用

獌狗好似賣herrera

傻邦開季廢撚到

4月1 祖
4月5 大國際
4月9 西瓜皮
4月15 拿仔

早個幾月前傳過下

@登入
點睇呢4場波

求登入巴講番幾句

成條後防開季除左梅沙有邊個唔膠 波叔算唔算

季初比拉素炒完後成隊都膠

之前都傳買奧巴美揚啦,睇定d先

開季嗰時RR係發揮最穩定嗰個，波連尼轉咗踢翼衛先有番啲表現，踢翼嗰時都係失蹤

邦隊喺祖記人地幫佢補位，過到黎要佢幫人補位，而且成條後防線未夾過，混亂真係好正常

$$都走硬啦

快撚D賣走出$$, 好想佢走

資深祖雲達斯球迷性慾殺師兄麻煩入一入黎

求性師兄原諒

波台成昆真係好似癲佬咁
隊隊都關自己事, Split咁

仲有 @費倫伊巴 ,對家會唔會大炒我地?

又想撚狗(被人)

打包靴里拉同達美安好無?

那有錢，你老濕

睇reddit 連迷卡都開始轉呔了

有時士氣波仲緊要。keep 到士氣可以打到120% 波，否則你睇下雲加咁，隊波人腳唔差一但落後就會漏晒氣

鬼佬D口味係唔同D,上季嘅蒙隊都有好多鬼佬迷

未開始睇波，02／03先入坑

你地米蘭垃撚圾, 咩新c朗咩新保方喎, 完全唔入流
好似智將性慾殺咁講, 打基爾禾都要黑哨手球, 無撚用
依4場加埋最少輸廿粒啦

4月1日就要見識你地米蘭下咩叫黑過黑B
4月5日森多失幾多, 你地米蘭失雙倍, 意甲最高人工龍門喎
4月9日Matri大四喜
4月15日我係撚帥就直頭唔踼輸0:3好過

連唯一有卡士嘅卡連歷都唔用, 想爭前四?食屎啦!

買基艾沙有冇得FF

再打包埋巴迪積

用卡叔換返巴達積同基艾沙

費倫睬我地都on9啦

比埋個隊長佢, 蒙隊長

4月1 祖
蛆留力打蝗 糷可勝

4月5 大國際
雖然幾日前先大戰完蛆 但糷人腳勝在年青 體力不成問題 主場可擒大國際

4月9 西瓜皮
冇得豬 不解釋

4月15 拿仔
拿仔一如以往，季尾脫腳
早幾場拿仔豬比羅馬2:4，但係糷然羅馬2:0喎，所以糷將會大炒拿仔6:2，呢條數真係小學生都識計

總結：十二分冇難度

事實上 一分都攞唔到

最緊要贏到國米同西瓜 其餘兩場輸都可接受

ching咁有自信

博兩場博得過

講起最未個球手球12碼 記得傻邦同禿達都好似試過 最後食全餐

BREAKING: @Arsenal forward Danny Welbeck will not face any retrospective action from UEFA over his alleged dive against AC Milan.

BREAKING: @Arsenal forward Danny Welbeck will not face any retrospective action from UEFA over his alleged dive against AC Milan.

屌你老母歐洲足協

告仔今季都走甩過，過左去算啦

歐洲足協為咗永續雲爺爺不違餘力

黑b無得停賽就係對阿迷最大嘅懲罰

Inter are reportedly working on a four-way swoop, which would see Lautaro Martinez, Stefan de Vrij, Kevin Strootman and a left-back join this summer.

SO零好有錢 迪維積免簽除左易傷D真係幾正

大隻仔

Montella: Cutrone my ‘creation’

Vincenzo Montella admits he feels Patrick Cutrone is ‘like my creation’ after the Milan striker was called up to the Italy squad.

Cutrone was given his Milan breakthrough by Montella at the start of the season, and the Sevilla boss believes he is owed some of the credit for the youngster’s emergence, while confessing it would be a ‘dream’ to coach Italy one day.

“For an Italian Coach, coaching the ‘Nazionale’ is a dream,” he told Radio Anch’io Sport.

“I’d like it to happen to me one day, but for now the possibility seems very distant to me.

“Cutrone? I’m happy for his call-up, almost as if it was my own. I feel like he’s my creation a bit.

“We worked hard on him, plus he has great desire to improve in training, and this will take him far. He represents the future of the national team.”

Montella: Why I failed at Milan…

Vincenzo Montella claims he failed at Milan because ‘our players had never won things’ and that the club ‘should’ve been more patient.’

Montella was sacked by Milan at the tail end of last year after a poor run of results, despite a €200m recruitment drive before the season started, and the Coach – who has since taken over Sevilla – looked back on his time at San Siro.

“We’re also paid to be scapegoats,” he told Radio Anch’io Sport.

“I did the best I could, making some mistakes. There were about 10 new players coming from other Leagues, many of them without international experience.

“Some were expecting immediate results, but our players had never won things and therefore it took some time for them to adapt.

“I think we should’ve been more patient. I even said this with our board members. We hoped to start well so we’d get some confidence.

“Milan in the Champions League? I don’t know, I’m not really following Serie A, but they’re coming back strongly, also because Inter and Lazio are both slowing down in front of them. They’re in the Champions League race.

“Donnarumma? Gigio is a very balanced person. He’s experiencing something great and I think that because of his ability, he’s not forgiven when he makes minor mistakes.

“I think he’ll make the most of his potential. Will Reina force him out? I believe any great team have a duty to have two top goalkeepers on their books.

“Three-man defence? It’s a question of time and adaptation for new players who come from other Leagues.

“The formation has nothing to do with it. We played the way we did to make things easier [for the new players].

“Andre Silva? He was very young when he arrived, and now he’s showing his potential.

“Sometimes players are only judged by their price, but for strikers who come from abroad, everything is more complicated and their adaptation is slower.”

關佢鳩事咩, 卡叔唔傷肯定唔會出告仔

施華入咗世界波竟然無份，有價好賣就榜上有名

未到水貨啦, 但應該比查漢

都可以比番少少CREDIT佢既, 係叫佢FM唔好租走同埋告仔都講教左佢好多野

WHOSCORED玩數據, 睇得係唔夠全面

不斷出卡叔激發佢潛能

祖記拉素竟然一個都無

幾耐未試過

btw，邊度有得睇呢啲榜架

拉落去最低有每個聯賽BEST XI

呢個榜whoscored 出 上返whoscored 有
呢個網最主要係睇數據多 [sosad[

咁講啦 whoscored 用數據評分有一定參考性 但唔係絕對

用數據就絕對客觀囉, 不過其他地方評分都實唔會全部人都同意

樣貌丶身材丶個人魅力丶人氣呢啲完全無視

始終有啲場上野唔係統計可以見到

AGGER 卡生頂失:仆街斷腳啦, 華仔頂失:唔緊要再黎過

今季意甲右翼暫時係價啱就賣

卡生你會睇到佢既鬥心同華仔係有距離

就正如波連尼交失波佢會死追爛追，勤力既球員大家都睇到，所以大家都會大屌白撞既球員，有鬥心肯去搏既球員，會屌細力啲

人人都有個價, 我價啱係50M

賣左suso而家個market可以買邊個補強

martial

巴打你好撚幽默

Suso 唔建議賣
賣完又未必搵到人頂
不如加強另一邊

而家傳親都係免簽, 如果淨係得違約金個40M真係窄, 可能再去挖費倫個基艾沙

根本成隊前中後龍門四線都唔夠人，係賣都賣後備嗰班先

honda

盜清仲幽默過禾

咁whoscored應該要加埋三圍落去

Berardi

玩fm都遇到呢個問題
要即食呢個價真係得法甲果d咩malcolm fekir depay 一係就蘭仙尼

Berardi鬼叫補強咩 最多同一個level 甚至更加差

而家傳緊30M Depay

fa?

Thauvin睇stat好似好勁

問題係malcolm fekir呢d妖人都有風險, 現實唔係fm, 唔擔保實好過suso

呢個正呀, 佢本身都想走

呢個正 佢肯黎 拉素又傾得掂好啊 首選

最驚下年幾千萬budget都冇

係，所以就算玩fm都無賣
但賣左屌仔

今年諗住keita黎
點知空炮

人地唔肯黎冇計

玩fm梗係玩幻幻, 唔賣就奇啦

上集FM第二季三箭頭

Verdi - 大隻仔 - 馬球王

睇stat咁能勁,點解今季做左後備

季初傷 , 跟住傷好後 拉素都夾好咗打法

呢個post

季初傷到12月先出黎

個陣係賣人填數冇得好講, 係買人買得柒

佢而家係咪冇得打翼
見佢今季打cam位多

仲可以買基艾沙

拉素打緊361邊有翼

係
細恩個361 兩側用對翼衛

佢冇防守, 拉素打3後衛得翼衛冇翼佢打

基艾沙, FA, JANKTO, BARAK, Torreira 意甲都幾多後生仔啱買

最後J馬天尼斯+伊巴+迪比+R山齊士+連拿

其實迪比我勉強接受 人地真係打番起

好似無屌老虎咁獨？

迪比可能仲勁過FA

佢睇落仲幾大隻
加強返中前場硬度

意甲警察話唔係手球呀，比下面啦屌

Depay 勁過FA 呢樣有保留

迪比格衰唔想要

你地淨係J靚仔

Zivkovic: il Milan si defila. Derby inglese.

Secondo quanto riportato dall'Inghilterra, per Zivkovic, centrocampista del Benfica, sarebbe sfida tutta inglese tra Arsenal a Manchester United. Il giocatore era seguito anche da Milan e Juve, al momento defilate.

呢條友個老豆好似好鳩煩

卡卡老豆都頂得順啦

卡卡同迪比無得比

呢單講Zivkovic喎 睇大陸米蘭D FORUM話佢問維拉利爾要800萬簽字費被拒絕

冇可能

我以前睇鬼佬新聞睇過呢單有印象

告仔

克勤J片

唔知既
仲以為告仔痴左線

WORKRATE 20 BTW個TWITTER相係隊草個老鄉

我都諗咗一陣先知佢做乜

後生仔果然唔同啲，有火好多

希望告仔同C華 一齊進步啦

兩個幾夾

其實依家成隊前中後都好後生，個個都仲有進步空間，雖然有幾個就唔太樂觀

佢個名好似直頭係嗰個早熟巴西人？

邊方面夾

隊波少左鳩射之後
出佢2個 效果唔錯

卡叔快D走啦

前面好年青
中場好老喎， 過百歲中場線

0 & 5 - Juventus (zero) and Milan (five) are the two teams of the top-5 European Leagues to have conceded the fewest goals in 2018. Wall.

狙好屈機 應該唔計歐賽, 我地有2球係今場失既

而家邊個有好明顯了, 下年可能仲要多個前鋒BACK UP下

計埋歐霸我地10粒

Kylian Mbappe (17) is the only U-21 player in Europe's top five leagues with more goals scored in all competitions this season than Patrick Cutrone (15).

練馬師告東尼下場要操下隻斑馬了

可能被教訓返轉頭

希望和到

現場high 到

皇馬擅抖未?

克勤入波果下

新包皮

評得都幾合理咁, 兩邊閘唔係打得麻麻應該唔駛禁爆個平安鐘

和都當嬴啦
唔好級數講真
同埋告仔無波到好易成場隱型

上場入波前未見過佢咁濟

好心撚撚咪撚再出沙膠啦屌佢老味
雪到硬哂
失第一球講真都係佢同波叔出事

好擔心呢類前鋒其實

果幾分鐘突然後防失魂狀態

沙膠定律, 無論雪幾耐始終會上番正選

其實梅沙打右好似仲好, 佢腳法都有

我到而家都睇唔透呢隻係咩舞

做防中同鄉後備好過

力架既開心舞

Calabria was very close to getting called up by Italy NT coach Di Biagio after two excellent months, but his injury prevented it. [MN]

留意到手足們又開始有自信

等被收皮

上場已經嚇餐死..

沙膠果球真係唔係好關佢事啦

果下佢同邦隊兩個都反應唔切

Milan (Cutrone 15 and Silva 10) have multiple players with 10 or more goals in the same season in all competitions for the first time since 2012/13 (El Shaarawy 19, Pazzini 15 and Balotelli 12).

打阿記你地燈足咁耐咪又係大炒 打得好咪讚囉

打祖同阿我本身都預和波 / 輸少當贏

法老原來已經五年前

今集
Lo faso/Pavon/Kean左
Suso/Chiesa/D' amico 右
克勤/schick中間

gagliardini + goretzka
loca/ biglia + kessie/ndidi

基本上現實係唔會發生

巴西個Arthur買到架wo

4231 個2 有成6個人已經好夠
就算打433 3線都無問題
仲有青訓中場, 已經好撚夠用
班仆街出多一兩場就話因為成日正選要加人工
唔出又話我唔記得佢, ON99

Lo faso勁到痴線

訓上格床
下面電腦係咁有keyboard聲
係咪撞鬼了

幻聽姐 冇事

有無屎味

In Serie A:

Milan with Montella: 20 points in 14 games
Milan with Rino: 30 points in 14 games

加度素呢半季真係勁

次次討論兩三版只要唔係話隊波垃圾，就瘭有呢啲言論，你唔悶我都悶啦

真係關事就唔會比阿狗炒啦

鬼都叫你找數呀仆街

霸清言之有理

都係假膠講下笑

Reddit個Wishlist Post,
個個Out都有卡叔 , 同外借Loca

我就不嬲有信心， 又唔見我燈到米蘭反cup 唔到chievo

你講邊隊AC 啊，AC Mestre? 定AC Fiorano?

高CHING捨生取義賭罰抄, 先燈唔到咋

有巴打上門追數

佢近底線扣返出大位用左腳出
個波基本上一定係飛遠柱門框邊落
落點佢都唔知係咪特登咁放落去
不過真係好難接應

佢有時反而係傳咗去前點近12碼點

但我唔係好明點解suso 有7.5分

你話佢係咪冇威脅 其實又唔係
但效率唔高 不過米蘭又真係要靠佢

告仔21場聯賽入選國家隊已經破紀錄
如果出埋場就最快完成國家隊首場 ( 現紀錄係迪比亞路32場聯賽 後國家隊首次出場)

應該都有機

suso呢場係踢得唔錯 d波爽左做多左配合適當既時候出絕招係踢得幾好既

呢度盲反多

有時佢同屌仔的確係拖延咗個速度 呢點冇可否認

兩個輪住膠
前排先迷屌 依家又反返

佢係今場先肯做配合，之前獨撚到仆街
最好之後keep住今場嘅表現啦

有音樂比利同埋一億喺度，好難爭到位喎

友賽應該會換佢出黎打陣

一億傷完都冇態，同埋兩個好似唔夾咁

一億個態仲差 傷好之後一路搵唔返

而家拖仔不滿大帝表現
一億又衰咗係手

佢傳比隊草果球咁鬼靚但隊草走去傳比球迷 比著係我都寧願扣大位鳩傳鳩射好過

一來一回蝕左億幾，不過人地有錢呀嘛

總要打啲套路出黎多啲變化
下下佢自己死帶都唔係路

克勤第一球就係呢個打法 kessie出地波傳中 克勤包後點入
呢種傳中入波仲要唔係第一次出現

60M+大帝都唔放1億神鋒真係弱智

抄咗未

異界巴打追數

大帝好似15M 季尾強制買斷

Milan serait prêt à débourser 36M (30M + 6M bonus) pour s'offrir Memphis Depay. Les lyonnais demandent 50M, les négociations devraient commencer après le Derby. L'idée est d'acheter Depay pour un éventuel poste de 9. L'Inter est aussi sur le dossier.[Oracolo] #Forza · Photo de AC Milan - France. J'aimeCommenter.

迪比真係好咩，仲要咁貴..

不如問FA價好過

有冇24.5呢類條款

10m收左佢啦

FA即係邊個

呢家梗係用卡生同佢一換一啦

屌你老味你條直播數找左先我先找啦

應該冇

Felipe Anderson

我覺得佢要低啲係因為佢出波方面唔太準同埋有啲位應比無比，始終錯腳翼真係唔易打。

原本想佢試下打左翼但記得上半季有場佢打左邊仲廢過右邊，無辦法

真係心涼，下季唔信仲可以托到價

兩樣野無關聯

Cafu: ‘This is Gattuso’s Milan’

Brazilian legend Cafu says “it’s no surprise” Milan show such determination, given Gennaro Gattuso is their Coach.

The Rossoneri went 2-1 down to Chievo yesterday, but fought back to win 3-2 thanks to André Silva’s late strike.

“We can expect everything with Gattuso,” Cafu, who spent five seasons with the Diavolo, told Milan TV.

“It’s no surprise to see a team with such determination that gives everything on the pitch. This is Gattuso’s Milan.

“André Silva? He’s very important for Milan, he can make the difference. He knows how to score and hopefully he can find the right condition to give the right contribution to the team.”

咁唔畀面montella
話晒都係前隊友

班名宿好多出聲支持撚撚

施華好似無咩入過波岀過場，但原來都已經十球

歐霸外圍賽佢入得多

歐霸入得多

維也納屠夫

弱隊殺手

睇reddit 咁多鬼佬想要can

邊個係can

猁果個

如果咁就唔傳波比人 咪即係紀律差 戰術執行能力低囉

07歐聯班底關係應該好好

去左狙啦唔係咩

未簽，免簽今年最top中場係佢同meyer啦，有實力又後生，不過唔到我地

後場通天老棺

利班友成日屌佢 點知越屌越有

上場Suso真心打得爽wo 多左傳比後上既隊友 又唔會死cup大位
如果keep住咁打真係冇位比人屌到

入波前佢係打得最好 應比會傳 造就克勤第一球

但跟住被反cup 後佢都獨咗

整體黎講suso係冇咁獨

但佢同屌仔個視野都係窄

發覺呢排啲post推快左

我都覺

勝利球迷

咁hea

小學雞PE衫

大大份有少少技術，不過呢啲養唔熟既人都係不了

笑左

但好似未聽過nesta講野
好似失蹤人口咁

唔係仲係美國咩？

今晚跟我大雄

who are you

又搵我

原來撚撚上場都有傳紙仔

尼少撐米哈架

拉素友嘛

係咪寫Move your ass

想走好正常姐，咁計都好多人養唔熟

Dollar老馬

下年件波衫

Real Madrid's Dani Ceballos has been proposed to Milan. The 21-year-old midfielder considers Milan an option for his future. Real's request starts at €40M. Milan will wait till May when Fassone would've met UEFA before meeting Real Madrid and making an offer to the player

比拖舟雪到硬晒仲賣40M

40M買件半成品我地未到咁有錢, 係都補下其他位先

不如報fa仲好啦屌

又depay又ceballos係咪代表李老闆仲有錢

真係難講, 季初傳德甲兵, 季中傳免簽, 而家又傳番D後生仔

一於恢復乞衣米蘭既傳統,落場先J

一半就要 邊有咁轉一轉手就賺一倍

仲要比拖舟雪左成季

要高華錫好過啦
Btw有個美亞比我j都好丫

welcome FA

呢句有D怪, 高華鍚肯撚定好過佢啦, 人地放先得架 60M都買

Modric好似都話今季賣

學鳩頭佬, 先租後買借黎玩下先就得, 可以參考下, 隔離街拉菲爾買斷價好似35M

同埋又係屌仔型鳩扭球員

karsa 要急凍啦

錯post

下年中場
Modric(33) - Biglia(33) - Kessie(46)

想多了

其實我幾睇好佢

高華錫

這些機會

巴打眼光都幾獨到

maia 係法甲水土不服like a shit

唔係講緊meyer咩?

斯巴路斯係幾好j既 如30m買到都正

無錯
MAX MEYER

比錢買可能機會仲大D, 免簽真係爭崩頭

我寧願俾多D 機會俾LOCATELLI 仲好
撚撚應該會調教到佢

佢究竟衰左啲乜 佢出波係有啲隨意 但係都無理由雪佢咁耐

等機會啦, 佢出黎用波係唔及中場中另外幾位, 本身今年係想借告仔走LOCA留隊輪換, 點知搞到LOCA先係要借走個個

Raiola: ‘Reina should be Milan’s goalkeeper’

Gianluigi Donnarumma’s agent, Mino Raiola, is asked whether his client or Pepe Reina will start for Milan next season - “hopefully Reina…”

The Rossoneri are close to signing the Napoli number one on a free transfer, and that has led to speculation that their current goalkeeper could move on.

Raiola has been clear that he believes his client should move on, and he reiterated that on Radio 24 this afternoon.

“Will Reina or Donnarumma be the starter for Milan next year?” Raiola considered.

“Hopefully Reina…”

Donnarumma is expected to be the heir to Gianluigi Buffon for Italy, but the 40-year-old has been called-up for the friendlies with Argentina and England...

"I'm amazed by the choice of Buffon, who I love, but that's just how Italy is, I need to tell you that.

"I've been trying to change things for 10 or 15 years without success.

"We give the national team to [Giampiero] Ventura and now [Luigi] Di Biagio - who has never achieved anything at a high level - and then await results.

"If you win you're right, because that's all that counts in Italy and for me that's wrong.

"If we call Buffon today we have to take him to the Euros, that seems clear to me.

"We'll only see Donnarumma with Milan and not with the national team, because if a new cycle starts with Buffon he'll continue up to the European Championships.

"If not then he [Donnarumma] will do it."

講意大利國家隊又無講錯, 揀條友又廢, 冇世界盃仲叫保方出黎ON99

BREAKING: Milan have reached an agreement with Cutrone on a contract renewal until 2023. There is NO release clause. [Sky]

告

我蘭自己出產嘅前鋒
加油加油大把前途

new inzaghi

終於有個可以睇住佢大嘅青訓

終於有個由P隊睇到佢真係1隊立足

The base of Cutrone's new salary will reportedly be €1.1M. Details of the agreement will be defined on his return from the national duty

老馬呢 仲有個立足完去左狙

依個養唔熟, 認肥賊作父
一早唔當親生

反骨嗰個就唔好計啦
日鳩日比肥佬搞事嗰個我都預佢遲早走㗎啦

等緊plizzari返黎

迪迪仔又係 但其實係P隊唔睇好嘅反而打到出黎
果陣前鋒我以為最快打出黎係Vido ,告仔會係步齊格尼 / Gaeta 條路 你知啦 P隊出親啲坦克冇乜好下場 (除咗大隻仔 不過幸好佢去咗真藍黑 同佢係P隊果陣係告仔而家個打法 )

中場Loca都算係其中一個 但今季又坐多

德國仔又傷完加投閒散置

P隊00係近年最有才華嘅一班
下季唔知有冇機見到Gabbia , 但定位應該會變返防中 雖然佢係P隊打中堅越黎越好 (佢經理人唔係肥佬)

另外其實可以試下Pobega , Kessie類型打法
Bellanova應該好快見到

新高中鋒希望 Vigolo 打到出黎

我地而家有德國仔咩, 定係講MERKEL

Vigolo我睇HUPU睇開米蘭青訓講好似冇乜機會出

Pobega係KESSIE打法但冇隊草既身體, 穩打穩扎但如果意大利U隊都入唔到既講真未來意乙都難

Gabbia可以再睇睇, 下年可能借出去先, 佢身體質素夠, 去搵下出場機會先好D

Merkel

Vigolo 啱啱升上黎
P隊主力中鋒 / 左鋒都仲係Tsadjout同 Forte

據講最有進攻天份係Murati 但今季都出唔多
Brescianini 反而據講好似都唔錯 防守為主但守轉攻果下傳送有質素

Merkel係本身唔夠質素既, 諗番我地都算高位賣, 去過安答同烏雞呢D都上唔到位就係咁先, 有料似基斯迪坦VERDI始終會出頭

Merkel 抵咗法老近一半轉會費 都超出預期

防中 中堅都打到其實幾值錢

P 隊同 U17 好幾個都係防中 中堅打到 或者防中轉中堅

Cutrone: “I don’t have a girlfriend and I am not looking for one.” 😅

你地竟然會留意埋P隊既人腳，我完全無睇過

請問有乜途徑可以睇到架

twitter有青年軍page
虎扑同貼吧都有人放相關資料
p隊比賽間唔中有link睇
我以前p隊睇多啲(96-98果代比較多) 而家都少咗

另外當然唔少得reddit

reddit啲英文對我黎講太深

當學下英文

話時話25迪而家響祖都好似無乜出？

人地坐係度都有冠軍啦
Unun腳收錢好過啦

又一條死基佬

#metoo

暗戀AC Wa

以前玩FM先會望下P隊d人腳

其實有plizzari 真係唔洗死攬Dollar馬 龍嚟講正正常常就得
水魚鍠幾時出價

點解米蘭特別多基佬

p隊唔止有plizzari 仲有三件係fm都唔錯

佢借左落去丙組打得好似唔係特別好?

降班鐵膽, 19場38球1場Clean Sheet, 近4場坐後備

老實講 應該唔係佢責任既

龍黎講p隊的確唔止一個
00級果個p隊 u17 共用咗一輪

意大利國家隊終於見到班新血

始終老馬係特別例子，龍門有排浸，如果老馬走都唔會係佢頂上

細錢除咗年輕、身型、技術之外，最值錢係佢既鎮定

Dani Ceballos was proposed to Milan, the Spanish likes the club of Milan. Real Madrid asks 40M€ for the midfielder

咪要啦40M

條友係咪打lm cm 嗰啲位

打CM

要純防中呀頂

25m左右啦

攞卡連歷去算啦

一換一

新。C朗二傳手

費倫伊巴
米蘭賓洲馬
克羅地亞戰神-卡連歷
皇馬賺曬啦

見到戰神呢兩隻字忍唔住大笑

算啦 好過一億買belotti嘅

無得比嘅，依家叫做死無對證

Ceballos 20-25m可以一戰

30m或樓下可以一戰

一億比洛迪未必差，今個夏天如果50m，絕對買得過

老老實實齋睇Belotti今季嘅表現(22場6球) 2000萬都比多左個痴線老闆

CHING你係拖仔老細

告仔一億了

今年夏天買前鋒最大可能就係掉卡叔去中超然後搵個第三前鋒

巴卡回歸

已忘記

希望邦邦幫手說服黃色潛艇買斷, 減到一千萬都殺呀

The company Jie Ande that was declared bankrupt by the court of Shenzhen was an old asset of Yonghong Li which he had no ties to for a long time ago, on contrary to the claims of Corriere della Sera’s @M_gabanelli

[@MilanNewsit]

李老闆今個夏天可唔可以比多兩億我地

有興趣青訓可以睇下, 介紹左而家預備隊比較有潛力既球員

簡體既但真係高汁, 係極死忠真紅黑先可以連青訓都觀察入微

真

頭先掃左一掃，我地P隊係唔係無哂好似而家升左上一隊嗰啲幻幻

傳柏圖回歸

昔日愛將

唔出奇
天津要買恩尼斯達既話要放返走一個外援

不過佢返黎都只會係第二個卡叔
都係算啦

4月4號睇佢

Pato could return to Milan 5 years later after leaving. A private meeting was organized between him, Gattuso and Tognaccini to assess his physical condition.

Villarreal will not trigger Bacca's €18M buyout option at the end of the season and the Colombian striker will return to Milan in the summer [Marca]
第一簽

再加卡叔賣唔出

垃圾到黃潛都彈鐘

再加埋柏圖強勢回歸，米蘭新一代三叉戟誕生

真係全能到仆街，傷漏仆都有

屌

屌你老母 我蘭廢柴三叉戟

留返係支那溝迪麗熱巴啦

龍門變埋一代笑匠 連拿

溝李老闆個女
是常識吧

其實，揾後備真係咁上下

一係望下本土有冇老妖前鋒用得嘅

前鋒算啦
搞掂翼同左閘毛先啦

巴卡後備

都話睇多季穩陣

仆街黃潛唔肯接貨

睇黎佢好想溝到迪巴

今季好似都入到11球
黃潛咁都唔接

黃潛而家咁投資過一個新後生仔好過

先借後買真係on9
老前鋒邊會值錢

想溝就咪返啦

黃潛我屌你老母

我地個陣30M買佢都ON99其實

都冇估到佢回塘咁勁
不過飛機佬體能訓練都係一個問題 搞到一班球員冇乜態

咁個期我地的確要個當打前鋒嘅

on9得過卡叔

果時一係J馬一係巴卡， 唔買巴卡就慘啦

咁巴卡啱啱嚟嗰季確實係勁嘅

係
最估唔到第二季跌得咁勁

同埋無諗過下季跌到咁

我蘭依然冇吸取教訓，冇錢玩即食仲買個卡生，未買都批死唔會收得番成本，估唔到一季貨仔都冇

如果放到卡叔巴卡, 修咸又降班, 不如執加比亞迪尼返黎打後備啦

巴卡第一季勁過卡仆第一季多多聲

不過第二季巴卡同卡仆一樣廢到仆街

唔好啦

巴卡第二季廢極都入14球
卡生

咪係keep住兩季兩位數字入球算係咁啦
你要諗下想當年有咩中場輸送

Paloschi而家係咪好唔掂？

雙卡賣得出都偷笑啦

唔係輸送問題, 係真係衰好多easy 波

唔算唔掂既都叫有意甲踢

巴卡10m 都唔知有冇人要

買賓施貓頂卡生

係咪仲出緊糧俾佢 真係賣唔出留佢做後備殺手諗唔諗得過

3.5m 年薪牙清

All go mu la diu

仲有幾多年約

2020完

有排

蒙隊果3m年薪又係on9

all go milan la diu

10m可以

49000唔好搞事

今季24場6球
又係10m內可以收返試下的

收來做後備殺手？
我寧願要隻老鬼

me not 49000

冇左光頭佬下年夏天掃得

佢都28唔後生啦

你地覺得收隻過氣大牌，定係普通料好

大牌既點過氣都好 人工都一定貴